中共電子偵察機昨晚深夜入侵台灣防空識別區 台灣空軍派出2架經國號戰機升空監視並警戒

...
軍方低調回應，昨晚確有中國軍機在台海附近空域活動，因為有其他基地戰機準備返航，基於輪流執勤原則，空軍作戰部調派台南基地2架IDF到台海空域警戒因應，是正常的升空警戒勤務，並無特殊或擦槍走火的突發狀況。
...
24日晚間飛臨的中國軍機據傳是空警2000（電偵機），我國空軍必然謹慎以對，不容對方侵門踏戶到我國空域偵察國防情報。

Source:

推

小小支那 可笑可笑

早

夠薑打未啊

未

佳仔自首先定支那武統先

同時發生

樓豬早晨

食左早餐未

台灣空軍戰力有無大幅提升
而家根本長期演練

今朝有食，太肚餓頂唔順
你呢

耗損就真，每次都要優勢兵力監＆警戒，戰機損耗會大，後勤維修壓力大

我都食左麥皮

監控

咁買完擺喺到唔用好？

而家咁咪可以連後勤維修都warm up 埋

零件要嘅話根本美國源源不絕咁俾都得

我都食咗個燕麥杯，飽到傻

唔好一個極端去另一個極端
買完擺係度唔用VS每日不停咁用，都係非常差既做法
後勤維修人力唔夠，零件要錢，而且好貴，唔系攤大手板美國就會送比你，當中牽涉數以百億計既錢

咁易飽

通常早餐時間唔餓，會skip